低賠率串盡世界盃紀錄區

之前見到個咩1.1串64場有幾百倍
但1.1倍佢都仲要玩3.5/4球細自制盤,注碼又大唔抵玩
我用200蚊起家,專買1.1-1.4倍之間既選項
一路推上去,睇下可以推到幾多場

頭炮日本11.5角細 1.19倍

半場3個角球先

不如唔好賭
贏十鋪都未夠輸一鋪

最ON9嘅賭仔先會認為賠率越低開出機會越大

首先如果1.2倍過4關已經兩倍幾
二來都係玩下,就算係輸兩舊都唔會肉痛

留名支持

認真由你賭果刻多數都已經on9左
世界盃搵少少野玩下者

有冇d 腳震

9角完場過第一關

幾分鐘內刷左兩三個角
不過剩番10分鐘有3個走棧位都還好

第一關搞掂收$238
四捨五入下一關買$240
接住第二關波蘭1.16倍既12.5角細

1. 日本 11.5角細 1.19 中
2. 波蘭 12.5角細 1.16

呢場又係半場3角

留名跟進

如果你過到大概3-40關之後先拎出黎講 會好d 不過應該唔好長追角細 我有條飛好似你咁買依家第6關中 差不多同路

中左先post就冇咁好玩
衰左咪最多比人笑下有咩所謂
我都唔係長追角細
下場埃及係諗住買半細

馬會1.9倍都要贏2輸1先有錢賺
留個名睇你玩

如果我要串晒剩下四十幾五十場我都冇乜信心
暫時係想試下咁玩過到幾多關

on9

第二場6角埋單
1.16過第二關

第二關搞掂收$278.4
下一關買$280
接住第三關俄羅斯1.23倍既1.5半細

1. 日本 11.5角細 1.19 中
2. 波蘭 12.5角細 1.16 中
3. 俄羅斯 1.5半細 1.23

又係俄佬細
上次果個post就係咁爆

點解今場唔推角細？

你唔講我都唔醒起
冇咁唔好彩掛,埃及冇沙特防守咁廢

可能一人一粒呢

利申 沙拿有得出

兩邊都係翼主攻有d危
而且得1.12倍

我都知,希望岩岩傷好未夠狀態
另外兩邊攻力都算偏弱,估計未必咬得入

第三關半場0:0搞掂
夜晚開波前再繼續

叻仔，支持

第三關搞掂收$344.4
下一關買$340
接住第四關葡萄牙1.16倍既12.5角細

1. 日本 11.5角細 1.19 中
2. 波蘭 12.5角細 1.16 中
3. 俄羅斯 1.5半細 1.23 中
4. 葡萄牙 12.5角細 1.16

早買左十零分鐘
而家回到上1.2倍

半場6角
今場好似有d危險
頭20分鐘內已經4角
好彩後段開始冰封左
仲有d空間可以頂下

最後分半鐘好驚險
好彩都頂得住剛剛好12隻開細又過一關

好險

又中

嚇到標屎
十點半左右再黎下一關

11點個場買咩

諗緊一係主勝,一係繼續角細,未決定好

第四關搞掂收$394.4
下一關買$390
接住第五關烏拉圭主勝1.14倍

1. 日本 11.5角細 1.19 中
2. 波蘭 12.5角細 1.16 中
3. 俄羅斯 1.5半細 1.23 中
4. 葡萄牙 12.5角細 1.16 中
5. 烏拉圭 主勝 1.14

半場1:0
雖然烏拉圭縮得好後,但呢場最驚只係開唔到紀錄
以沙特既攻力應該唔會入到波掛
暫時情況樂觀

我都買左12.5角小 89分鐘以為就此畢業

勁

我都拎兩舊水出黎跟你買下

wow bro you're good

西班牙盤買咩好

烏拉圭悶悶地都1:0搞掂過關

西班牙 1.13？

第五關搞掂收$444.6
下一關買$440
接住第六關西班牙1.21倍既12.5角細

1. 日本 11.5角細 1.19 中
2. 波蘭 12.5角細 1.16 中
3. 俄羅斯 1.5半細 1.23 中
4. 葡萄牙 12.5角細 1.16 中
5. 烏拉圭 主勝 1.14 中
6. 西班牙 12.5角細 1.21

頭先最後十分鐘仲差三角以為都ok
最後分半鐘就差一個出事
嚇親我

其實買呢d係比較命中率高
所以唔算難玩
但平日d波唔會咁密集地有呢d盤玩
所以襯世盃先試一試

分道揚鑣 我望左1.13同1.21好耐 決定左1.13

我都有諗過
同上場一樣又係呢樣同角細之間揀
今次揀角細
西班牙睇佢猜住踢應該冇咁多角掛
同埋都預角球係單邊西班牙
1.13客勝又好似太少
搏少少1.21角細

正路都係諗呢兩樣
另一個選擇係 0.5/1既半大1.47倍
當買佢半場會入一球食半格都有1.235倍
不過相對都係客勝同角細較穩

你要連續中幾多場先有肉食？

咁樣玩贏贏埋埋輸半張飛都嘔番曬出黎

哩場你斷了

就係想玩下可以連中幾多場
過多4,5場條數都算唔錯既

我唔會買d有可能輸半既盤
有機會贏半既仲可以考慮下

唔同玩法黎既
大家各有不同,睇下我地可唔可以一齊笑到最後

要gun樓主了

Lm

試跟

3角完半場
暫時形勢樂觀

黎個全13

再黎插水

再中

8角完場
聽晚7點零繼續

我敢講 呢2日一定一下輸哂
成層樓賭都得

樓豬已經淨嬴左330幾蚊

笑左出聲 一下就炒哂咁多日既飛 贏又贏得小

lm
l

超級刀仔鋸細樹

關刀鋸豆苗

其實樓主都講明係玩下試下 上面笑人無肉食 又笑人一炮會輸曬果啲做乜鳩

哦 唔通賠率愈高愈易開咩

唔抵得人贏錢 下下一定要all in 先叫賭錢咩

中晒

唔出奇既,我自己都唔預可以贏到尾

其實我從來冇話過呢個係必勝法
唔會係個標題話1.1過64關就有400幾倍咁 on9
只係用200蚊試下呢個玩法既結果會係點
輸左唔肉痛,贏左都唔可能平時聯賽既時候咁玩
因為聯賽冇咁密集開呢d細賠率盤

最後講埋關刀鋸豆苗
我把所謂關刀都係得兩舊水
一場買個讓球盤都只係最低注碼
想睇我輸既人都歡迎繼續追post
想笑都可以笑,反正即使輸都真係唔入肉

睇黎巴打都執唔少喎
今屆d弱隊好肯守
勝負好多都係一球之差

樓主，
見好即收好d

不過角球真係好易買
暫時仲未見到一場多個12個

我場場都有買角球
除咗德國果場買大輸左之外
其他買12.5細，
半場再補多注，都執幾舊

玩下者,唔需太著重成敗
如果有幸推到2000蚊的話到時我再抽番200蚊本出黎囉
然後就可以零成本推到尾
不過有運做到呢步再算啦

btw今屆最高中位數既角球盤好似未開過大
再前d既場次我唔敢講,但我有玩呢6場都一定冇

G chi

呢d玩玩下，平常心玩法通常先係會中
認真左諗右諗果d反而會輸

玩左兩日3X1 10蚊好彩地贏咗900蚊
一齊加油

3x1 一玩頭關就收皮鳥

我係比利時球迷 好彩一野買中咗條 比利時3:0 x 英格蘭2:1

你用1.1 1.77冇咩意思
馬會開主客賠率
1.1係對10 11

呢場買？

第六關搞掂收$532.4
下一關買$530
接住第七關丹麥1.25倍既1.5半細

1. 日本 11.5角細 1.19 中
2. 波蘭 12.5角細 1.16 中
3. 俄羅斯 1.5半細 1.23 中
4. 葡萄牙 12.5角細 1.16 中
5. 烏拉圭 主勝 1.14 中
6. 西班牙 12.5角細 1.21 中
7. 丹麥 1.5半細 1.25

跟

呢場斷了

竟然買半細 點解唔買角細

危喎

1.25倍

理論上係咁講既
所以我唔會話呢個係聰明既玩法

兩隊攻力都疲弱
澳洲唔係12碼上場都好難入波
而且防守都唔錯

角細倍率得1.15
而且丹麥都幾常用側擊
其實角細唔係唔穩既
今次主要係賠率上半細吸引d

加油💪🏻

角應該有雙位數
丹麥著重側攻
澳洲搏老命搶

半場可能有5 up

支持

好彩無買角細，已2角

5分鐘已經2角
買左應該有排驚

仆街咁快1:0

係咪好驚

可能好似琴晚提子咁呢
角球都3個,買邊樣都好危險

4角啦，

12m

12M

gg了

但係表現算係咁了

時間成本都輸埋lu

幾好睇，多謝樓主實驗

好彩無跟

一支持你就收皮,哭到我

澳洲兩場都有12碼先入到波

😫😫12.5角細好
咪好

樓主非戰之罪

橙
呢個post都可以準備摺埋

其實串半細唔好 同賠率唔成正比 半大出現機會率比想像中大

今屆世盃開好多細波
所以做到個半細咁低水

而家5角都未算好安全
不過都好過半細已死

過完6關都射到上2.5倍以上
個人感覺效果唔算太差
正如一直都話唔預可以串到最尾
如果想贏真係要搵位收手

我用200蚊起家,專買1.1-1.4倍之間既選項

收返$2.4

黎到第七關半細終於1:1斷纜
過完6關去到2.6幾倍其實都唔太差
考慮下再玩唔玩多次
不過再玩就要早段搵位回左本先
再諗諗

投注紀錄
1. 日本 11.5角細 1.19 中
2. 波蘭 12.5角細 1.16 中
3. 俄羅斯 1.5半細 1.23 中
4. 葡萄牙 12.5角細 1.16 中
5. 烏拉圭 主勝 1.14 中
6. 西班牙 12.5角細 1.21 中
7. 丹麥 1.5半細 1.25皮已收

做咩事?
其實睇番我連1.2樓上既都唔係買左好多關

1.5呢個中位數 cushion位好似太小了

尋日按完層樓賭一炮輸
即刻斷
如果你唔貪心 收番200本 用300推輸左
都仲可以諗新玩法俾我地睇下

係佢衰貪心左 場場買中位最大既角細應該收硬

隨住去到分組賽尾段就冇第一輪咁保守
所以d細波就難買左

的確都係有貪少少既
但角細都有幾場係差d爆
所以都冇話邊樣收硬既

趁下一場之前諗下有冇咩方法可以沿途抽番d水食下
咁樣實用性就高d

半2全2咁樣都要督爆我

做乜事要手球呢

重新出發!
今次再斷真係唔玩了
都係200起頭
為左嘗試下中途抽水又唔太影響推大條數
我會每逢第一次到達400,600,800呢d 200既倍數就抽番100蚊出黎
都係果句,純粹嘗試下呢個玩法work 唔work
唔係為左提供貼士或者展示必勝法比大家睇

第一關
法國 1.3倍既1.5半細

見過鬼唔怕黑
再接再厲玩半細

已跟機，不過都係選角球穩一d🙈👍🏻加油！

LMLM

半場1:0
雖然臨尾有d危險都頂得住
先過第一關

$10k 跟

唔係咁掛
你玩到咁大仲勇過我
輸左唔關我事架

lm

第一次一場買兩條飛
見秘魯開始搏殺就買個大

第二關260蚊買1.41倍1.5/2球大

1:0 到完場

貪心了

都係,買完有d後悔
開始唔夠冷靜

賭仔係咁

完

既然開始失去冷靜又斷埋
係時候埋葬呢個post喇
拜拜

岩入黎樓主就唔玩

唉 失智啦樓豬 本來都跟你 睇完呢兩場越來越亂黎

Same 啱啱lm咋ching

都未輸哂 半場入球細中咗wor

半細我覺得都還好
但呢次個即場大真係on9左
所以都係收山唔好繼續好d

玩埋最後呢場啦

唔怕分享埋最後一次啦
呢個係下午已經諗好左

阿根廷 1.19倍 12.5角細

呢下可能我都會買埋既
但頭先果下真係太抵死
要冷靜下自己